有冇人成日好多胃氣？

已經完全唔飲凍飲，無飲咖啡奶茶，每日3L水，但係腸胃都仲係好差 成日生瘡同放屁。有陣時真係好想死

我 之前飲凍水 又飲得急
之後飲暖水慢慢飲就好啲

試下飲益力多

我已經成日飲暖水

check 咗消化系統先

飲水都會嗝氣 cls ，完全唔知點樣改善

華潤堂問 要腸道益生菌30粒 165蚊英國出既
貴就265蚊出品 不過 hk_V_mall 做緊特價 $230到

非賣廣告 非打手 有服用開
起碼大便一定成型 唔會太乾身

試過飲完仲衰

會唔會係吞野習慣唔好
成日吞埋d氣落肚

哩個食完可以冇咁多胃氣？

lm 一樣

胃氣=消化不良/腸道有細菌咕咕下 我食完 消化力高左 胃氣減少 兼日日有屎屙
Btw有需要先食 我都係2-3日一粒 因為太貴

屎我日日有得屙
但係胃氣日日都好多
日日都會頂住谷住好辛苦

飲咁多水真係有效同健康 ？

我都係咁

我唔係專登飲咁多，而係真係成日口乾，唔知係咪身體有問題

我之前都係
但戒左綠茶後好返好多

有隻藥叫gascon幾好

利申：唔知係咪醫生處方藥物

有冇做開運動呀? 試下做運動睇下有冇改善?

我一星期六日運動

可以點搞

我諗人土試下上面巴打講果個益生菌，睇過好多中醫又浪費錢又無改善

似係你身體入面太多廢水
細胞欠缺正常有能量既水份
個腦就會不斷通知你要飲水
但其實你根本冇能力去消化啲廢水同新水
愈飲就愈多 ，愈飲就愈口渴

咁我應該點做